有冇人同我一樣，對日本旅遊已經不能自拔？

本身對日本冇乜好感，覺得d人一年去幾次日本好膚淺。但自從兩年前去玩東京之後，就覺得日本野好靚同好高質，日本係個好舒服的地方。之後兩年內去左六次日本。

就算返左黎香港都會成日行日本百貨公司同買日本貨。得閒就搵平機票去日本（閒日的機票連酒店都係三千，好抵）。

高興就好，我比較鍾意手探索新事 物

其實你有無去過歐洲？
我之前去完俄羅斯同波蘭
覺得日本其實好一般

去過，其實本身都中意歷史，所以對歐洲的城堡同教堂都有興趣。但就冇對日咁不能自拔。日本野係好靚同新鮮。

去過歐洲覺得亞洲根本垃圾地方

樓主有冇去過火星？
去過火星之後覺得歐洲同日本狗也不屌

去完歐洲去日本都係覺日本好，食野冇得比。

歐洲睇館多 hea係舒服既 不過悶啲

好肯定唔計米之蓮級數，日本野食一定岩香港人口味多d ，歐洲真係歷史撚去，日本多姿多彩好多

窮就窮啦
你咁講去轉新界一日遊仲好啦

去過日本，的確會去上癮，但點都係一年頂多去一次夠喇，去下其他地方認識下呢個世界，好過次次去旅行都係日本啦

窮？窮我不如去台灣好過

去完俄羅斯覺得好一般

中意去日本都要俾人話窮, 被歐洲撚笑
其實都係個人喜好啫

我覺得兩個地方根本好大分別 住過歐洲一年 食嘢方面真係好唔慣 而日本食嘢上面口味啱亞洲人多啲 環境都好 兩個地方文化唔同呀冇得比

窮遊就窮遊啦

剩係想浸溫泉

之後飲牛奶

最好就可以俾日本妹幫我按吓摩

再飲奶

去過日本後仲唔想喺香港消費添

如果你話講到食野
咁我無意見，因為食野黎講，我無咩所謂，唔係好難食就ok，我去旅行既目的排到第十項都唔會諗食野
但歐洲人真係勁友善，好有禮貌，就算俄羅國人英文好廢都好，（俄國人英文仲差過日本）佢哋都好主動幫忙，我唔係話幫我忙，你會見到俄國人之間果種互相幫助
例如地鐵站內，年青人好主動幫不相識既老人家搬野上樓樓梯，我見過起碼有5次，地方好整潔，係一啲比較落後少少既地方都好，只要你企出少少馬路，啲車都會讓人先過
以我所見，俄國人既素質其實好高，起碼唔比日本差，其實我哋對俄國人印象差，只因為西方媒體寫衰佢哋，因為大家既意識形態不同
有機會，去下俄羅斯、波羅的海、波蘭呢啲
自己一感受一下你就會明

仲有
斯拉夫女仔真係超靚
日本妹有排都追唔上
斯拉夫女仔仲好熱情主動添

日本其實幾岩香港人
自然,歷史景觀都有
環境,衛生又好
食物，文化都比較岩香港人

利申:旅行唔會去購物同outlet

次次走去新國家都要爭紮好唔好去日本

其實你有無去過非洲？
我之前去完安哥拉同剛果
覺得歐洲其實好一般

講去歐洲好而唔去日本都痴線
日本3至5個鐘機
歐洲最近莫斯科都10個鐘機
有咩可比性

喂你去新界/澳門旅行
每日收工先去都得啦
長途短途差咁遠有咩可比性

去大城市去到滿足唔到自己

去發掘郊區

23歲開始去

5,6年間去左1x次

仆街
一樣

好勁

真係
以前只係覺得日本呢個地方應該幾高質，
但唔會話好想去嗰度玩

之前見東京有平機票，
咪去體驗下，本身諗住去完就算
點知喺日本生活原本係咁舒服
就算東京呢啲國際城市，喺條街行都冇香港咁辛苦
而家成日心思思想去下日本其他縣relax下

日本非熱門旅遊景點/鄉下地方真係好正
去完返唔到轉頭 唔想再去東京大阪

Agger
東京雖然係大城市
硬係舒服過係香港
係條街行舒服好多

鍾意日本等於未去過歐洲
我去歐洲n 次 但每年都心思思去下日本
近近地又靚又多野玩
邊個國家夠佢國民質素咁好
得個幾禮拜假去歐洲把呀

渣架，一年先三次

岩呀巴打 俄妹好人

唔係唔想去， 只係覺得日本咁近又安全環境又舒服，可以遲啲先去。

而家有氣有力又捱得吓長時間交通，緊係想去咗啲老咗就冇能力/唔想去嘅地方先啦

完左東京2次就已經唔想再去，依家去親日本都去d遠離城鎮既地方

兩年去左58日日本，高等民族無計

講緊日本係正，唔係講緊日本最撚正其他都係垃鳩圾，唔好再企出黎柒話乜乜乜先好

你肯定？ 完全唔撚覺俄佬友善

去過一次半次好心唔好扮識啦

係，所以而家長住日本

歐洲好多伏 要去中上價位先食到好嘢
但日本就算低價位都有好多好嘢食

西班牙意大利另計

年年去日本
都仲係覺得日本好虛偽
去意大利開心好多
都係年年去

唔覺 歐洲睇館睇古蹟多

年年全家去日本

我聽日就飛青森，12月尾就北海道，今年4月九州。

點解日本無一間餐廳係難食
就算係平價服務都好好

可能係香港受太多氣所以鍾意去日本中和下

又近旅費又唔貴 交通又好

屌埋日本妹

唔係掛，我地去個個係咪同一個俄羅斯？
我去左Moscow同st pertersburg
St Petersburg都算正常
但Moscow d人粗魯到仆街
每次行李過機，d排係你後面既啊嬸都會推曬你d行李落地然後拎自己個件走
有次過機我件行李比人踢低左，個關員仲攤攤手笑住咁望住我
站車比個乞丐屌鳩我叫我死返亞洲
次次排隊又會比d啊伯打尖
有次我排隊買張搭車卡，點知排到我個陣counter入面整卡個部機壞左
個staff就帶我另一個櫃位整，叫佢d同事比我整先
然後3個中女圍住鬧個staff ，但講緊條隊都係得4/5個人，整張卡都係1分鐘

我唔否認後生妹係好nice，亦唔會佢地對我既態度黎判斷佢地既質素
但俄國人一定唔係友善先

都中過吓伏嘅，特別係商場好易中招

好彩我未試過 下次去可以避開唔食商場野 唔該巴打

識唔識架 俄佬出名西 轉機喺莫斯科已經感受到佢地又hea又西

二十歲第一次去日本
二十歲去咗五次日本

一口痕想食和牛就會飛轉日本
去親都連續幾日食和牛dinner

東京全部都難食，已經無分中唔中伏

利申：住東京。

你餐餐食松屋定點
點會全部都難食 唔識食咪出聲算啦
比起香港啲日餐 已經贏一條街
香港日本已經算好
住正倫敦巴黎呢啲地方
要使得起錢先食都好嘢

去細城同大城唔同
俄國細城好舒服同啲人都算熱情同肯幫人

更係用日本標準，係東京是但行一間真係好易中伏喎。

會返轉頭食既餐廳十間都無一間

你用香港D彊屍肉比梗係無得比

係 去日本玩仲抵過返大陸

你對中伏嘅定義都幾廣

去日本開始悶

真係有共產既地方就有人打尖

一年去最少2次日本
加加埋埋都去左8次定10次
每次都係去唔同地方
唔會去shopping mall

不過唔鐘意東京呢啲大城市
人又多又迫 野食連鎖多唔係特別好味
日本啲無咁繁榮既地方開心好多

冇話邊個地方好d壞d
你鐘意就得啦
不過 一句建議
趁後生 多d出去見識世界 衝出亞洲歐洲
有好多地方唔趁後生去就冇機會冇動力
日本呢d老實講 你老左先去都未遲

我阿爸係好憎日本
話去日本個陣都黑口黑面
但去完溫泉旅館一泊兩食
都想再去
我一直對旅行住乜無要求
西藏個陣住極差都頂到
本來覺住溫泉旅館一晚好貴
但今次去完覺真係超值
d 人話海底撈服務好我真係唔覺
日本女將服侍食晚餐先係享受
我通常覺去旅行應該去完一次就應該去其他地方
有同事一年去日本幾次
我笑佢返鄉下
去完先知日本正

真，以前都笑鳩d人成日去日本做乜

但去完一次之後都上癮

不過真係唔好成日去，去下其他地方開下眼界

same
日本中毒

日本到到都勁多蝗同香港人 已經唔想再去

歐洲污糟過屎喎
點同日本比

去過半個歐洲，唔算深度遊既，exchange stay左半年，返左廿日就讀晒d credit, 其他時間都係去旅遊
都係覺得日本正好多，食同買完勝

係日本旅行緊睇度依個post

今年去左轉西班牙，意大利，大阪... 各有各好，但短程同唔洗諗，一定揀日本，完

same
巴打去邊
利申而家歐洲

人地地方夠大，就算秋葉原多人都仆街，都唔夠旺角咁多人

對唔住，日本最高質係日本人
基本上平均計全球第一
咩歐洲真係笑而不語

成日覺得歐洲嗰邊既俄羅斯，好似得莫斯科同SPB值得去咁

我都係去過一次就上癮, 第2年一年去咗6次
出嚟做嘢之後一年3次AL全部拎嚟去日本, 連d同事都知我淨係識去日本

好過？
你自己咪去飽佢，點解要人地跟你既價值觀

我去三次日本我都唔去歐洲呀，吹咩

日本根本係優質

呢度都幾多有錢人

素乜撚質呀, 屌你老母臭閪支那仔

話餓佬歐佬好人個啲Ching
我地應該住緊係唔同既平行時空
歐佬一見你黃皮人第一個反應已經想歧視你啦
俄佬直情個個都粗魯到乜咁

架仔國係正在個種人人都好有禮貌到到都好乾淨
可以好放心咁玩 好撚relax
由奇係鄉下啲既地方, 真心正

野食又啱港撚口味
搞到我上兩年加埋去左10次日本
快閃三四日都唔覺得好趕

只去東京大阪名古屋等一線城市但咁樣講的話真係得啖笑

乾淨就真係無敵，本人屎怪一名，成日向街搵廁所，唯一去日本唔會擔心廁所，因為人地連車站內廁所都好撚乾淨

唔去大城市或者有機場嘅地方，少好多嘅

而家連去日本都要分大城市小城市，從而再分高低

不如下個weekend 入新界耕田算啦

3年去左25次日本

歐洲係風景靚，但日本食野岩食d，同埋無咁悶

早一星期去完四國 無乜蝗 但一返到大阪就好得人驚

咁多廉航窮遊
對比起上黎只要你時間多
正常1次既錢夠你去最少2次廉航窮遊

＃ＭＥ ＴＯＯ
一年去幾次日本

樓主分享下姐

同東亞世界觀既人講咁多托咩
你咬佢唔食 上咁多年高登連登 仲未明咩

除番開一年去七八次日本，師兄咁多假

雖然好多住日本的巴絲話日本人私底下好假，但唔關我事。我都係去渡假姐，起碼果去旅行果幾日真係賓至如歸。

去左40幾50次都有
約一季一次
近兩年開始去少左
今年三次，出年一月再去

係得港豬先鬥去日本
你試下你身邊同事個個歐遊
個個訂埋零蚊廉航
上到機即訓教 住民宿食杯麵
係得夜晚先叫食好少少

肉酸到咁不如唔好去

淨係食果方面已經屌打好多地方
再講日本人雖然有啲食物係參考其他國家
但佢地加以改良再發揚光大 先係奧妙之處。

通常每次請2-3日，有時又紅日去

好假咪好
港女最真，你又鐘唔鐘意？

日本安全過歐洲好多

去旅行都要比較虛榮

去旅行唔食當地野會有啲晒時間囉
即係我去睇畫睇雕塑都會透過飲食文化去感受

入

歐洲咁大佢講哂啦

日本洗費都唔平啦講真

師兄，我邊忽要你跟我價值觀呢？你自己咪去日本囉，關我撚事呀

住得好少少既溫泉酒店都最少三千蚊晚起跳

窮？ 咪玩啦

有冇巴打係沉迷去東南亞

同意
尤其最尾一句

對其他地方感興趣啲

其實去大阪同東京只係好少少既香港

太多遊客向既野

所以關西一般想留係京都多d 旅遊區又有 去遠d近郊又有

再唔係就落白濱果邊 靜靜地hea下幾爽

關東就長野果邊

香港班人咪又係睇著
睇廉航出平機票就去邊
又慳番唔加行李錢
拎撚住乞衣袋出發

話就話慳機票錢 去到食好野
真正去旅行根本唔會計較機票
度縮到仆街

同樓主一樣
依家一年去三四次

去過歐洲好多國家，但都係鍾意去日本多

因為東京呢d地方 交通方便
一兩日已經去好多地方
行程又唔洗咁多 錢又用少左

你試下叫佢地去7,8日鄉村
用3,4千蚊租車錢都劏左佢地咁
最多用2千蚊租埋d 19車仔

我自己鍾意石像，建築物
俄羅斯啱晒
利申：已經去過兩次俄羅斯

D人為左顯得有優越感，無啦啦都拉歐洲落水踩日本 歐洲同日本都去過，完全兩個玩法

飛歐洲要拎長假，只係講飛（計你轉機唔洗等太耐）頭尾都廿個鐘，飛日本拎一兩日假連星期六日都夠玩轉短既

講安全，去歐洲真係要好小心，小偷多到死，係日本呢方面真係無乜點擔心過財物

厠所係歐洲都幾唔方便，係酒店餐廳一定要去埋先走，就算係收費厠所都唔係咁易搵到，呢d配套野日本比起歐洲好好多

根本各有優缺點，格硬拉黎比無意思

去巴黎嗰幾日嘅感受係早知去日本仲好
又平咁多

東京叫高質.....

講咁多
係咪太窮去完歐洲冇錢去日本先二揀一呀
去次歐洲搞到有今生冇來世咁
咁都要拎黎晒

日本去過6次, 去過關西, 中部北陸地區, 九州, 關東
歐洲只去過北歐十幾日追極光, 去咗丹麥, 芬蘭, 愛沙尼亞, 瑞典
我鍾意睇風景, 影相, 食好野, 日本就食野方面比較適合我
北歐除咗食咗某幾間比較貴既晚餐好好食之外, 其他早餐午餐都係貴得黎比較普通
相反日本就早午晚食既野都好好食, 好適合我
人文方面就日本人固然係非常有禮亦都好肯幫人, 而北歐人都係一樣, 我覺得係同樣高質
治安方面, 日本固然係好好, 而北歐我相信係成個歐洲治安最好既地區, 無咩難民,
人均薪金又高, 無咩賊仔小偷, 亦都無人周街呃遊客
但環境衛生方面, 日本無得輸, 北歐好多地方都係比較多煙頭係地, 好多人吐痰係地
風景就各有各好, 不能作比較, 極光就當然日本無可能睇到
去過日本幾個地方, 最鍾意都係中部北陸地區, 風景靚, 人少, 飛驒牛好好食
最麻麻地係東京, 除咗食野就係shopping, 人又多, 對我黎講寧願去遠D
總括黎講, 北歐係好想再去, 特別係丹麥, 亦想去挪威睇峽灣
日本就好想去北海道, 同埋再去北陸地區, 想去立山睇雪牆
PS以上都係我個意見, 始終兩個地方我都唔係去過好多次..

究竟有幾on9先會咁諗野
係咪得你嗰套先叫去旅行

大把人咁做
一年去幾次日本 都係訂0蚊機票
番到來曬下自己點樣用最少錢玩日本

五六年內19次，除返開同你差唔多

人地從中得到樂趣又得罪你？
你唔鍾意唔好咁玩咪得，係都要踩低人做乜

可以試下食日本杯麵

你去過一次歐洲咁大把？

咁你又唔好咁講
踩低人都係佢既樂趣

冇踩低 覺得好好笑姐
一年特登請幾日AL度來度去
咁叫樂趣
你話單人去冇乜所謂
同條女條仔同屋企人去
搞成咁 為乜

一年去兩次
上年廣島+北海道
今年東京，年未仲有大假，可能係大阪
另外係日本wh一年

你又啱

唔講其他啦 治安日本已經>>>>>歐洲啦
意大利個D幾多小偷

呢位巴打真正去旅行嘅定義如下:
1. 一定要買正價機票+唔係廉航
2. 一定要加行李錢要寄倉
3. 請AL唔好度來度去, 唔好痴星期6、日/ 公眾假期

呢套旅行哲學, 令人大開眼介

去過沖繩同北海道，但唔會再去日本本島，去過嗰到就知日本仔幾咁虛偽

杯麵太貴
識食梗係搶超市特價便當

1. 廉航都有正價
2. 唔加行李咪撚拎幾袋野碰到人 十足動物大遷徙咁
3. 我不嬲唔痴公眾大假 又多人又旺季 去旅行好似番左香港咁

去family mart買蜜瓜包算啦

班仆街唔買行李，然後塞爆客倉

喺意大利hostel同個日本仔傾過，佢話日本人去到意大利乜撚都俾人偷晒，佢自己都無咗部ipod

日本窮游都屈盡歐游機
利申住歐洲

一個人毒遊無所謂 你拎得多都有限

好撚正常 自己國家平時d人守法，安全意識無咁高，一唔小心就中招，我自己去歐洲背包一定加鎖頭，偷野取易不取難，強搶另計

唔去幾次日本 都去到次歐遊啦
有時個人眼界要闊d
去來去去都係果個地方
唔好玩同見識2件事

唔需要
我屈係日本就夠

多假：歐洲
小假：亞洲

走馬看花又可以幾有見識
話唔定人地日本窮遊 但做曬research做文化深度遊
去旅行都係放鬆下者 唔代表人地無見識既。。。

幾鍾意去日本，但由SFO去日本嘅機票重貴過返香港，只好返香港時先順便去日本。
點解美國去日本無乜平機票嘅？

去日本聖巡

鍾意日本鍾意到去左日本住

日本無論你肯唔肯洗錢
1000hkd蜜瓜或者7-11既壽司卷
日本人都會比返好既質素你
靚景教埋你點去
特色既地點由火車站到節日祭典都比到你覺得新鮮

(你地) 去下其他地方認識下呢個世界，好過次次去旅行都係日本啦

(我) 去下其他地方認識下呢個世界，好過次次去旅行都係日本啦

上面直接叫人跟你
下面串緊人地既選擇

無論主語係乜都係想人跟你果套，好心咪撐

你地去之前唔該諗諗南京大屠殺

其他國家既事關香港撚事

屌你地老母 樓主講去日本不能自拔又會傾撚到窮遊個啲嘢 lol

旅行都係去自己中意嘅地方姐 歐洲日本各有各好玩啦

利申唔太中意去日本旅行

點先唔虛偽？

咁去左北韓，北非，南極未呀見識撚

學一種語言好過你去短游一百次
去幾多次歐洲你咪又係只係用英文
見識條撚

殺晒支那人 我哋而家就喺日本啦

都同意樓主。
我自己去過丹麥同義大利，但相比之下，都係日本好玩好多。食野又岩食D

一個地方嘅嘢食本來就係當地文化嘅體現
有啲人自稱文化遊但又不屑人哋去食嘢真係好笑

愛上大阪
想動大把地方有得玩
想靜行遠少少大把神社山你行

日本食野真係貼近香港人口味好多
但係歐洲景色正好多

下？咁你都可以get到咁我真係無言，不過我冇咁嘅意思，你get到乜咪乜囉

鍾意去邊到旅行都有優劣之分？
去歐洲高級啲？去日本就低賤啲？

好慶幸有日本，中國唐宋時間嘅文化先得以保存。
好似依座由唐代鑒真傳入日本嘅建築 幾靚
我諗依個世界係得共匪先會親手摧毀自己幾千年文化

咁幾時去日本生活, 住?

成日去日本 但有錢都唔會長住

咪又係復修

中國大撚把啦 井底之蛙

日本侵華
身為中國人一份子，點解會有人去做賣國賊係日本消費者？

返支那講啦，每年最多人去日本爆買既就係支那國，成班賣國賊，好在我係香港人，唔係支那人，可以隨時去日本玩

溝埋日本妺仲好

唔關假事啦
一年廿幾三十日假用晒去日本
係鍾意去望住座山浸溫泉浸到皮都甩

@鹿島條野@

中國現存唐式建築其實已經唔多了，你可以上網查一查。另外，古代建築距離而家千幾年，要修復都係無可厚非，不過唐招提寺冇經歷過嚴重破壞，所以今貌距離原貌應該唔會太遠，大體仍然係唐式建築。

另外，除左建築，日本都保留好多軟文化。好似日本茶道，都係由唐宋茶發展過黎。唔係話要踩今日中國，但事實係日本保留嘅中國文化仲多過中國本身

我呢D淨係可以旺季放假既人
第一次去旅行已經係淨係睇歐洲
因為旺季去日本我覺得好貴 但始終都想去返次所以就買左機票 農曆新年去返轉

喂轉咗風向囉喎，阿哥
上面話要合作呀，共存共榮呀
收下風先出嚟柒啦好嗎

喂呀大佬 你住日本點同
我去緊係用遊客身分比較香港日本菜同日本local料理架啦
正如我住香港 我都會話香港無乜好野食

你係就唔好齋講有幾難食
舉下例有咩好食推介 下次去試先得架

唐朝妺

香港都係日本

即係淡季平機票啦
去個旅行都咁度縮就咪去啦

好食又抵既唔會係遊客區，之後個個都嫌遠，不了

渣架
仲要用年假去旅行
真係窮
緊係no pay leave話去就去

去完歐洲覺得日本真係屈機

日本，始終亞洲國家，你去到唔出聲都無人知你唔係日本人，即使知你係外國人，日本人普遍對外國人有禮
對比歐洲美洲，種族歧視嚴重好多，去旅行去到被歧視根本好無癮

其實我而家一眼就知邊個係外國人

唔好以為日本人唔識睇，佢哋分9成中。剩低一成帶左口罩

去過一次就唔想去第二次

咪吹啦 仲嫌唔夠多人咩

巴係日本做緊咩工?

同一城市真係唔會想去多次
所以我次次都去日本唔同城市

我係同一個國家去過一次唔想去第次

你的樣子如何

生到侏儒咁亞洲人都笑鳩你啦

其實廉航點賺錢
成日招呼咁多乞衣

去完歐洲覺得日本係調劑旅行生活既最好地方

你咁講法
去旅行唔係包架私人飛機就唔好出聲啦
垃圾

真心膠？.？

其實日本同台灣都各自似日本，但唔知點解去日本先最開心，去其他兩地真係冇咁興奮。

我次次去日本前兩三個月已有開始開心地搵行程，返黎又興奮兩三個月。到興奮完，又開始計劃下次日本之旅。

呢個真 喺香港已經咁逼咁多人
想耳根清靜下呼吸下新鮮空氣
七月去完東北真係好正

想見識同遊歷就去歐美非
純放假充電就日本同東南亞
計次數日本係贏9條街，但自問唔覺係上癮
唔通日日落樓下食茶記係上癮咩，方便得嚟又唔差之嘛

空氣亞洲長期高位+UO老母少咗好多東南亞port之後已經唔覺平日本好多

而個真，機票同酒店只係平一二千，但始終當地消費平好多。不過我都係會揀日本，貴少少但開心幾倍。

歐洲同日本一樣都係去J氣氛姐 比乜姐

識玩緊係why not both

巴打識食

最撚鐘意去沖繩玩,呢三年去咗四次沖繩
本島 宮古島 石垣
靚到仆街

一年去一次歐洲 兩次日本 三次東南亞/台灣 輕鬆

UO仲cut埋緬甸

愈去愈冇心力同東南亞班山番搏鬥

吸引唔到香港人去

child 登仔負評

成個post睇得出歐遊撚唔抵得人地日本遊玩得咁開心又可以洗少啲錢
梗係要叉隻腳黎踩人囉虛榮感

你真好彩，遇到睇到都係蛾佬好既一面，抑或你報喜不報憂？

先唔好怪我mean:
死蛾佬真係無乜公民質素，周圍係人地屋企後欄圍牆屙尿，吐痰仲癲過鄰國人 大聲又兇

住hostel 入面有d long stay，識到當地大學生，屌，簡單英文都唔識，慘 其中一個 host仲讀讀下唔讀，因為無錢交學費，佢又無乜所謂，日日係 hostel招呼人，食下煙屌下女又一日

講起食煙，蛾佬d煙可能低賤d，特別難頂陣味，奈何周圍男女老少都食煙

我見好多阿公阿婆上落樓梯無人理，最少5次，結果係我扶，因為路面結冰太危險

仲有，我好不幸地上錯賊的，300盧布車錢，落車收我3千，仲威脅唔比行李我 因為信用卡問題用唔到call 的app。屌我黑仔既話，就算用call 的app都係比人劏，都係遇到d垃圾蛾佬

最後，冬天落雪時，各大商鋪個地下都.......屌入左沼澤咁，因為室內好暖，鞋積雪踏入商户即溶
DLLM，有圖，但呢一刻 lihkg app up唔到圖

利申去過西伯利亞大小城市、Irkuts、新西伯利亞、海參威

總結: 經歷好差，但景靚，好壯觀。但唔可以用蛾佬黎代表歐洲人好有禮貌好好，相信北歐果邊會好小小。日本就d野食適合hk人多d囉，去得多都係會悶，而且覺得d人好虛偽。

同意

老老實實，日本唔會平得過歐洲幾多。

睇妳去邊，去倫敦買個三文治都五六鎊，日本唔突價，三百幾都已經有。

唔好講咁多
擺個戶口結餘上嚟等各位巴打羨慕下你

係德國我食唔到超過30歐一餐晚餐
但係日本下下6000羊up

如果聽日開始真係收返燃油附加費，咁日本就更加抵玩

台灣係想學日本學唔成

人種問題，台灣人支那底，舉手投足都好重支那文化